# PROFILER

`decorators` `functools` `datetime` `interview`

### Условие

Напишите декоратор `@profiler`, который при вызове функции будет замерять время ее исполнения
(в секундах, можно дробное) и количество рекусивных вызовов произошедших при **последнем** вызове функции.

Для работы со временем в питоне есть замечательный модуль `datetime`.

Декоратор не должен затирать основные атрибуты функции: `__name__`, `__doc__`, `__module__`.

Пользоваться глобальными переменными запрещено, сохранять результаты замеров нужно в **атрибутах** функции.
Атрибуты назовите `last_time_taken` и `calls`.

NB. Вообще, хранить какие-то свои данные в атрибутах функции - антипаттерн, и в продакшен коде так делать не стоит.
Однако на собеседовании (не обязательно в Яндекс) вполне могут дать задачу написать что-то подобное,
поэтому стоит быть готовым :)

Кроме того, в данной задаче вам **не нужно** не указывать типы, т.к. они будут только мешаться при попытке
достать в тестах нужные аттрибуты, которых нет у произвольной функции (`Callable`).

### Пример

```python
>>> @profiler
... def f():
...     pass
...
>>> f()
>>> f()
>>> f.calls
1
>>> f.last_time_taken
3.7e-05
```
